你繼續帶風向啦 我去遊行先啦

風向撚 5毛 monpost狗 你地繼續啦
連登仔出晒去遊行
有咩事都私下溝通 睇tg
無人理你地啦

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：